[拋磚引玉/冷氣軍師]討論下開啟支那戰線嘅可能性

最近國際戰線開多做好多副本，支那人啲民族主義情緒又咁撚高漲。
趁而家其他國家嘅普通人都開始關注香港同埋支那人嘅所作所為。
係時候可以開多條支那戰線。
拋個磚先
第一，可以成立一個支那人資料庫，用嚟記錄低支那人嘅激進同埋恐怖主義嚟言論。
簡單啲嚟講就係cap低支那人喺社交媒體上面嗰啲激進言論，然後集中整理。
基本上cap張圖好簡單，個個都做到。
如果有人可以混入佢哋或者有牆入面嘅人篤灰就仲好。
咁做有咩好處？
首先就係可以幫助到國際戰線整文宣，進一步宣傳支那人嘅思想係有幾咁極端。
話比國際社會知支那人就係一個隨時會爆嘅炸彈。
另外資料庫收集嘅資料可以用嚟阻止支那人第時移民去西方嘅自由世界，等佢哋世世代代都係支那人。
咁點解最好有人混入佢哋度或者有牆入面嘅人篤灰？
咁當然就係將我哋香港「優良 」嘅捉鬼文化輸出，分化支那人。

第二，加速支那與對外來文化嘅割裂。
支共一直用外來文化(歐美日韓)用嚟麻痺支那人，軟性維穩。
呢個方法基本上就係利用支那人嘅極端民族主義，有好多上述各地嘅文化產物或多或少都會有諷刺極權、支持自由嘅對白或者場面。
我哋可以用多少少呢啲嘢去做meme，一方面可以幫到國際戰線，一方面又可以刺激支那玻璃心。
又或者歐美日韓一啲有知名度嘅人表態支持香港，咁我哋香港人就一定要去留言多謝佢哋嘅支持。好快就會有支那人將啲消息帶返去，又或者我哋主動帶入去。然之後支那人好快又話人哋外國勢力分裂國家。
呢個方法嘅重點對象主要係歐美日韓文化，例如Marvel、日本二次元文化、韓流。
支共咁要面，盡可能令到佢哋出手抵制。
咁樣就可以減少支那人嘅娛樂同埋生活品質，激起普通支那人嘅不滿。
最理想就係分化民族主義者同埋普通支那人。
長遠嚟講外來文化麻痺少咗，進一步增加支共維穩成本。

拋咗個磚出嚟，希望大家一齊討論下有咩方法可以贏。
光復香港，時代革命

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

毒撚出post